游主任即將破產，每日生活應如何渡過

知唔知邊到有免費飯食可以介紹一下畀佢

Pm咗佢

It is not funny

我願意每日為游BB提供蛋白質3次

賣底褲 賣舊鞋比腦魔

其實佢地已經衣食無憂啦